我女朋友諗嘢好細個 2！

我覺得女朋友諗嘢好細個

.